---
title: >-
    شمارهٔ ۳۳ - کابینهٔ مستوفی‌الممالک
---
# شمارهٔ ۳۳ - کابینهٔ مستوفی‌الممالک

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>کابینه ما اگرچه بی‌تصمیم است</p></div>
<div class="m2"><p>معبود شما به دشمنان تسلیم است</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>از خادم حال گر امیدی نبود</p></div>
<div class="m2"><p>از خائن آینده هزاران بیم است</p></div></div>